究竟係咪應該ot

我只係想準時收工，但身邊啲同事日日都係到ot
想準時走都唔得

尊重合約精神，寫明幾點就幾點，唔好做壞規矩

ot正傻西

唔使，有人同你講要 OT 嘅話可以答佢要趕住去阿媽度接返個仔返屋企，呢啲情況無人會阻

你有冇其他嘢做先，冇咪走囉
利申：日日ot